其實外國人既樣同我地有咩唔同

如果將條鬼佬換成黑頭發 黑眼珠 距仲有咩位係同亞洲人唔同

鬼佬唔識中國古拳法

奇洛李維斯，
一樣黑頭髮黑眼睛，
但一望就外國人樣

之前澳洲總理陸克文，
金頭髮，但中國人樣

其實睇得多黃種人都好易分到中國人，日本人，韓國人，泰國人，東南亞果d

就係問點解睇到個分別

整翻個抵抗失戀沖喜套餐？